有無人睇開泰國BL劇(204) 支mm2021新劇發佈

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 逢星期六00:45唔加密劇透討論

3) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

4) Oxygen 逢星期六晚播放

5) Friend Zone 2 逢星期五晚播放

6) SaifahZon Story 逢星期四晚播放

7) My Bromance 2 逢星期三晚播放

2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Mike Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

lmmmmm

Bangkok條cowboy street有生之年真係要去一次

咩髮型嚟。。。。

papii!

[唔夠膽

Wtf aom???

仆仔？？？ 仔？？？

Aom又有另一套但條仔好唔吸引

岩岩google咗 好似好易比人呃錢

啲鬚根

仆佬

屌peak kao 個大同成日都係畀人恰

Nicky本身都係咁鳩

個樣有少少少少少少少少少少似push哥 但個頭

反而agogo girl bar就真係呃錢
千祈唔好去nana果邊 去Asok

仆只有哥 沒有仔

好熟路咁喎P

好想去見識下

victor掩耳

好衰

Nicky大聲到唔使揸咪都得

大鼻幾正 好sexy mike豬就

我都以為係

勁驚

nanon partick

笑死

有 phuwin 同佢clean n clear Fish above sky

中間條女幾靚

係 有少少Lisa feel

補緊妝 好期待

有咪豬

頂你快到

又係Joss

又係呢啲倫理劇

Cls 繼婆孫戀後又母子戀

泰國係咪咁鍾意重口味

佢個feel夠壞

一定係睇到

第8集必錫

好好睇

好narak

Punn

Lee

肥獅

受到

Lee同肥獅？

LeeSingto

？？？？？

Lee係咪下海了

Singto 又扮識煮野食

睇定啲先

Singto套套都煮

應該唔係bl嚟 呀嘛

新post

有無人睇開泰國BL劇(205) 支mm2021新劇發佈

P Lee終於唔係行player路線

乜鳩

好似有啲正

P’X style

睇唔明套嘢講乜 正常㗎可

B4
Bakery4

真係

Singto溝晒啲仔

4 will be free

加條女做咩

淫0肥獅

呢套當唔當bl...

難以界定

我要睇lee下海

係 poster 寫咗based on comic series Antique 乜乜乜

似im tee嗰種定位？

我中學嘅時候有睇過！！！

原著係BL

又唔算 因為有個男主角擺明gay
要溝仔 係唔知邊個同佢成一對

off啦 應該

咁多新人

嘩屌

屌你地靜晒

新個套咁似dash& lily嘅

呢套咁TOL

摺！！！！！！！！！！！

都係一班新人？？ 好似幾好

有摺摺

新人冇乜feel

D境

摺fluke？

認唔到人 邊個係主角

兩個fluke

一樣樣

我覺得調色好似

兩個同年同月同日出世嘅fluke

有冇懶人包睇完aom同唔知邊個個套之後就miss jor

淨係認到fluke同fluke

呢套唔吸引 唔想睇

咁啱嘅

歌又幾好聽

又係校園 唔好玩啦

佢地一齊好過啦

thxx

全套劇都係gay系列

因為p’film

主角樣衰過兩個fluke

第一套吸引啲

海報摺fluke張相出晒事

啲角色冇乜chemistry咁

新人都佔咗2套bl額

究竟taynew

好似又一套狗血野

Krist又係狗血劇

又黎

收視靠呢啲系列

Gun

巾

巾巾！

嘩 巾仔

gun仔！！！

狗血gun

有條女個樣好唔掂

Gmm最矮嗰兩個

Gun呢套

呢句野有聲

笑咗出聲

到時睇gun cut

krist淨係可以配老女人

狗血巾巾 我心情好複雜

Krist右邊條女好大隻

睇gun cut

唔想睇忘年戀

許智峯在FB上正式宣布流亡

激到肥獅不斷溝仔
「我有咩比唔上佢地」

係咪唔夠高真係做唔到主角
Joss都有幾套主角

屌

巾巾

琴晚先睇返段片

希望等陣仲有

仲有機 集氣集氣

仆街 巾揮手勁可愛

3n 小新 ohm

3n ohmhimself

嘩 咁多人

ohmnanon

Ohm3N?

Ohm

3n下海

有我，似bg

下海？？？？？

終於等到你啦

Bl

？？？？下海？？？？？

明明幾套之前仲BG緊

屌 唔似bl...

Ohm3n 我覺得可以

有ohm必露肉

wadiuuuu唔通

係咪冠軍狗拍

Same page

Tilly birds

屌 same page

Love

屌 唔係掛 真係下海

“friends?”

屌正啊

我要同chimon呀屌

namon

嘩 床戲

床戲呀

屌 好興奮
Ohm仔有新cp

點解唔係chimon

哇 傳聲筒呀 好sweet

嘩cls

唔通真係冠軍狗？

Diu cls

Chimon 同plume

3n

love好靚

P aof

追硬 好撚正

Chimon 係我架

不得了要睇喇

chimon點算

P aof!!!!

aof

竟然下海 cls

呢套好似好正！

還我pluem

!!

痴線 追撚硬！！！

series y

想像唔到3n下海唔係part chimon

小新係bg線？

屌 我已經覺得真人好sweet

怪唔之得之前係咁推返pluemmon

有p aof，好大機會有

咀爆佢

第一次下海係咁

呢套想即刻睇

girl2k定點

又係lee

同joss鬥多劇

又係aom

吓

哇屌？？？？ 咁展開個劇情？？

我幾撚時出嚟呀屌

Lee係咪3套啦？

係

喺雪櫃嘅taynew表示

Jane

Joss tay

又JOSS

又有joss

josstay

tay

taytay

呢個陣容有啲勁

Tay

Chimon!!!!

chimon!

Chimon!!

逢joss必除衫

好靚仔

3套都除衫

終於見到我

？？

Wtf??????

mek都下海

3n下海
Chimon就bg
咩世界

namtan chimon

咩事呀勁mind fuck

chimonbb

我好靚仔

MekFoie

呢套全部主演都識

後生版狗血但呢堆cast可以睇

jinjin

joss係咪就係講呢套
但冇mild

好悶嘅師奶劇

青衫嗰個

Chur死joss

呢套唔係啦下話

2個鐘 我影都唔見...

Chimon係咪著錯衫

胸肌

chimon個頭好f4bright

但幾啱佢

好睇過跛

屌 Joss好正

變左shimon

wtf

source?

其實個字幕有咩用，講大堆野先幾隻字

offgun！！！！！！！！！

！！！！！

og

Offgun

要喊了

屌！！！！！！

Offgun!!!

Offgun！！！！！

尖叫啦

offgun 呀

屌
呀！？？？？？

cp文個個？？！？

啊啊啊啊
OffGun

offgun!!!!!!!!!!!

first..... 除衫

新風格？bad boy

OffGun!!!!!!

要喊啦

仆街 好撚型咁

下？？？

吓 gun屌女？？？？？？

gun仔好bad

Gun爺

好似有專登練過

punnoff

孖仔play😍

有摺fluke啊

好似話係mytv有得睇？

呢套好撚正

屌 好正啊

Diu

屌
大朗閪咗

孖仔

jeng

腎溝仔

diudiudii

我屌！！！！！！！！！

咀撚咗

好開心有男主劇俾gun發揮演藝
覺得好開心 加上唔係校園劇
gun好A

我屌

我屌你老母

岩岩先返睇到offgun

女導演

哭能左出黎

屌 我哭撚咗！！！！！！！
offgun + gun演技大show off

屌拿聲
喊撚咗

喊咗
好正啊

屌你地好勁 中咗OffGun

佢個劇情好撚掂

好感動阿

papii琴日自己 好似

嚟套全部cast我都好鍾意
摺fluke first off gun mond gigie

其實佢地係海邊影橋果日
我已經估到

P’猿

[member]我都會打去投訴member]

又雙子 又驚驚
好正

我屌offgun個kiss

屌好激動[sosad 神劇預感呀！！！

屌 準備日日j teaser

吓...

流精

吓new呢

diu f4

我去咗邊

點解f4咁暗黑version咁

如果冇劇叫人嚟做咩

仆街

食屎

全場冷板凳
New frank

Is time to 流精

唉屌你老母

屌佢老母

見到offgun真係朗閪左 好似發夢咁

屌 睇完OffGun幾激動都冇用

Mamaok!!!!!!

屌佢老母臭閪

好似最後

個頭好。。。。

大悲劇...

我要返睇trailer

灰鳩

兩母子

我覺得係專登放喺offgun後面

真係屌你老母咩

雖然想屌出聲 但跛仔個頭幾靚

屌
咪咀呀

屌佢老母 仆街

下年睇OG算啦

屌屌屌屌

屌我去現場做乜

佢地最尾個叫我大叫咗好癲係想喊

唔好嬲

泰心如

唉屌越諗越炆

你其實係咪走咗啦?

F4

Phuwin都OK

F4 女主 好似揾泰心如 好d wor

陪條仔

所以搞咁耐newwiee係咪合約問題同我friend 分手

Phuwin個cp唔識...

Win條鏈好閃

已叫 已喊